[都市傳說]如果打字打到一半，唔打埋落去就會死

低能仔
你唔係咁都信呀?
老子我打死都

係就好囉

悶唔悶？
又係小學生嗰啲咩：不轉發給十個人你tyffjihhhinda)$,&@75uhfhhhhhjjhjjjjjjjjjjhhjjjjjjj